魔鬼山「反黑警」

魔鬼山「反黑警」

【本報訊】昨凌晨5時許，油塘高超道對上魔鬼山，有人掛起黃底黑字的「反黑警 護學生」巨型直幡，面積為3米乘30米，十分矚目，目的為抗議警方在6.12反送中示威中對學生使用過份武力。消防員其後到場將直幡移除。

黃江奇攝

相關新聞：胡志偉籲「不流血」防民意逆轉

上一則
上一則
民陣投訴催淚彈射中信人群

下一則
下一則
速龍搣走編號 李家超呃立會

胡志偉籲「不流血」防民意逆轉
杰仔父母哭訴 政權不仁不義
家屬申死因研訊或須等數年
動畫重現抗爭場面 籲不撤不散
警稱被針對 二哥：200%反擊
留學生回港遊行 落機即被查
片段揭六警重裝圍攻運水男
錄音流出：小心記者 唔好蝕章
民陣投訴催淚彈射中信人群
速龍搣走編號 李家超呃立會
德槍械商停MP5配件供港
硬食催淚彈 博士生告盧偉聰
梁栢賢證病人仁濟內被捕
醫管局遭黑客猛攻三小時
促政府批草案 香港審陳同佳
中西區會默哀悼反修例死者
立會職員轟警霸房押示威者
陳弘毅：港府自製完美風暴
西環集中營：阿爺或向李家超、鄭若驊開刀
佩洛西挺法案 撤銷對港優惠
區諾軒促日趁G20反送中
台警查「10億撐遊行」假消息
中港藏人尋庇護 促立難民法
林鄭懶理最後通牒 全民金鐘「野餐」警高層：今穩守政總立會